{
  "id_query": "25383543",
  "total": 22289,
  "total_current": 200,
  "max_score": 35.064198,
  "origin_question": "Cho em hỏi nếu iphone không mua tại tgdd thì mình có sửa không ạ ?",
  "hits": [
    {
      "score": 21.564617,
      "id": "26277959",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em không mua điện thoại ở tgdd nhưng giờ máy em bị đứng màn hình thì em đưa cho tgdd sửa được không ạ",
      "answer": "Chào chị Trang!Trường hợp còn bảo hành thì chị có thể đem máy ra Thegioididong.com để nhân viên bên em chuyển lên hãng sửa chữa bảo hành cho chị nha.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.482931,
      "id": "28453363",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu cái này mình đặt hàng thì có màu khác không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi chị ơi em thấy màu vàng cũng rất đẹp nên chị tham khảo qua thử có thể chị sẽ thích nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.469408,
      "id": "23787421",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn hỏi Bây giờ e muốn sửa điện thoại ip thì TGDĐ có sửa không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ sửa chữa máy anh nhé. Anh vui lòng liên hệ số điện thoại để có thông tin chính xác hơn về sửa chữa sản phẩm. Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ chuyển trung tâm bảo hành sửa chữa rồi thông tin sau anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.355045,
      "id": "23311875",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi,hiện tại TGDD còn bán iphone SE không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện Thegioididong.com không kinh doanh Iphone SE anh nha, anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.087395,
      "id": "27395962",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị liệt phím home. Tgdd có hỗ trợ sửa không",
      "answer": "Chào anh Nếu điện thoại của anh mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển máy lên hãng để sửa chữa và hãng sẽ báo giá cho anh anh nhé. Bên em không sửa chữa điện thoại ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.086128,
      "id": "28122668",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6s có sài đc 2 sim không ạ??? Mua iphone 6s tại tgdd đc ưu đại gì hk ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone thì không hỗ trợ dùng 2 SIM nhé. Hiện bạn mua Điện thoại iPhone 6s 32GB ở bên mình thì sẽ có các ưu đãi như được tặng Thùng Cocacola 24 lon (* Không áp dụng khi mua trả góp 0%) , Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad. Mua online tặng thêm quàGiảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)Giảm ngay 300.000đ khi mua trả góp Online bằng thẻ tín dụng Vpbank (Từ 15/6 - 15/8) bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.797424,
      "id": "26505983",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua iphone 6 tại TGDD, cho hỏi trc là nếu xài iP6 thì iOS mấy là ổn?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 hiện vẫn chạy tốt IOS 10 và IOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.768059,
      "id": "27608752",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sau mình nói chuyện mà người khác không nge nếu có hư lo thì giá thay lo bau nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay loa cho điện thoại nên mình không báo giá cho bạn được . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.615211,
      "id": "20793879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình có bán ip 6 16gb không?nếu có thì giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này bên em ngưng kinh doanh chị nha , chị vui lòng tham khảo sản phẩm Iphone 6 32GB bên em còn kinh doanh chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.584967,
      "id": "28464971",
      "field_search": "question",
      "question": "- Cho Em Hỏi Nếu Ram 1GB trên iphone 6 thì có thể chạy mượt không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm tuy Ram máy chỉ 1gb nhưng máy sử dụng khá mượt và ổn bạn nha, do hệ điều hành của máy tương thích khá tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.51018,
      "id": "23451303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi, nếu ĐT iphone bị hư thì ở đà nẵng có chỗ nào sửa uy tín ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với trung tâm bảo hành chính hãng của Apple thì vẫn có mặt ở Đà Nẵng chị nha. Và chị có thể đến địa chỉ 73 Hàm Nghi, Phường Vĩnh Trung, Quận Thanh Khê, TP. Đà Nẵng.(NPP FPT) chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.43119,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.333643,
      "id": "30125575",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tgdd có thay pin iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh , Bên em rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại này anh nhé . Anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé anh . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.255724,
      "id": "18750487",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua xe trả góp thì mình đóng tiền ở tgdd được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có hỗ trợ thu hộ của 1 số công ty tài chính đó anh. Không biết là anh đang góp xe của công ty tài chính nào để em kiểm tra giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.199753,
      "id": "30545291",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 mua ở tgdd nếu bán lại thì bao nhiêu tiền ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành, không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé, anh vui lòng cho em biết ngày mua, giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.166208,
      "id": "27151422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD có kính cường lực iPhone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh cường lực anh nhé,  Bên em chỉ có miếng dán chống trầy xước giá 60.000đ được bảo hành 3 tháng và được dán lại miễn phí 1 lần ạ. Nếu anh quan tâm anh vui lòng mang máy đến siêu thị dán giúp em ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.162735,
      "id": "28265145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone này là bản nào vậy, word hay lock, TGDD có kinh doanh iphone lock không, tại mình chỉ muốn mua iphone word thôi mình không muốn mua iphone lock",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này là bản quốc tế ạ, bên mình không kinh doanh bản lock bạn có thể an tâm chọn mua nếu ưng ý bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.159357,
      "id": "28298769",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao tại đang bán Iphone 6 32Gb với giá 6.790.000đ trả góp 0%. Vậy do chất lượng hay sao ạ? Nếu em muốn mua tại cửa hàng mình sản phẩm này thì có được tặng PMH 500.000đ không?",
      "answer": "Chào anh, Mỗi nơi có chính sách kinh doanh khác nhau nha anh. Sản phẩm bán tại siêu thị Thegioididong.com bán theo giá nhà sản xuất đưa ra, bảo đảm chính hãng 100% anh có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm. Nếu anh mua tại siêu thị Thegioididong.com còn nhận được các khuyến mãi, ưu đãi, hậu mãi tốt nhất. Sản phẩm này có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ( áp dụng gói có lãi suất nha anh). Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.127012,
      "id": "30795078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua góp có trả trước không ạ ? Nếu có trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 0%  của công ty Home Credit với  mức trả trước khoảng  2.097.000₫ (30%)   và góp mỗi tháng 850.500₫ trong vòng 6  tháng. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì chị cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.034414,
      "id": "25935345",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu iphone 6 bị rớt xuống nước mà đi sửa thì hết bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện siêu thị bên em không hỗ trợ thay thế hoặc là sửa chữa nên không có thông tin về việc này nha, vui lòng liên hệ với bên trung tâm bảo hành của sản phẩm, ngoài ra nếu mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì siêu thị bên em cũng giúp gửi hộ sản phẩm ra trung tâm bảo hành chị nhéMong chị thông cảm nha.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.91194,
      "id": "26844142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu mình mua iphone 6 mới mà không muốn xài ios 11 vì sợ giật, lag. TGDD có hỗ trợ hạ cấp ios không? Cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sản phẩm Iphone 6 bên em kinh doanh dùng IOS 11 và bên em không có hỗ trợ hạ xuống IOS thấp hơn anh nhé , anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.846888,
      "id": "31274725",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình còn iPhone 6 16gb còn màu xám không ạ? Nếu còn thì giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em chỉ còn iphone 6 32GB màu vàng đồng giá 6.990.000đ thôi ạ, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.832195,
      "id": "20461011",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi . nếu trả góp không đồng có được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 0đ của công ty tài chính FECredit với lãi suất 2.2% và góp trong 6 tháng (khoảng 1.798.000₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh vui lòng cho bên em xin thông tin tên và số điện thoại để liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.815481,
      "id": "26524519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng có được giảm giá không vậy",
      "answer": "@MINH: không",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.72557,
      "id": "29905189",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không mua máy tại tgdd, tgdd có hỗ trợ cập nhật hệ điều hành không ?",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc bên em không hỗ trợ được các sản phẩm không mua tại Thegioididong.com chị nha, mong chị thông cảmThông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.699926,
      "id": "31341807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD có thay pin cho iphone 6 không ạ , máy em hiện tại còn 88% , bị chai 12% . cho em hỏi nên thay pin được chưa ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm. Nhưng nếu anh mua máy ở Thế giới di động, thì bên em sẽ giúp anh gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé.Và pin máy chai bao nhiêu thì không có ảnh hưởng gì, chỉ cần anh dùng vẫn thấy còn tốt thì cũng chưa cần thay pin cũng được nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.68013,
      "id": "25398847",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 tại tgdd mình muốn bảo mật một số ứng dụng bằng vân tay không biết đến tgdd có hỗ trợ không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là iPhone chưa có hỗ trợ bảo mật các ứng dụng riêng lẻ bằng vân tay bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.58259,
      "id": "27188650",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thời điểm hiện tại mua iphone 6 có quá trễ không",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì iPhone 6 đã được ra mắt 1 thời gian rồi, tuy nhiên thì chất lượng sản phẩm vẫn còn được đánh giá ở mức tốt đó anh, về thiết kế của iPhone thì chưa bao giờ bị đánh giá là lỗi thời cả, anh có thể thử ghé siêu thị có máy trải nghiệm để dùng thử và quyết định chọn mua nếu anh ưng ý nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.578756,
      "id": "21917587",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mình bị vô nước lúc đi mưa và mở nguồn không lên luôn, vậy có sửa được không vậy QTV, và nếu sửa báo giả khoảng bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí sửa chữa và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.515272,
      "id": "19841897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn iphone 6plus cũ không ạ. Nếu còn thì mua có kèm theo phụ kiện không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Đức,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com còn máy  đó anh! Với phụ kiện đi kèm thì tùy mỗi máy, anh cho em khu vực cần mua, em kiểm tra giúp anh nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.485723,
      "id": "29051001",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng thì sẽ được giảm 500k và giá ip6 sẽ là 6.990.000 phải không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh mua tại siêu thị bên em vẫn sẽ có hỗ trợ Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.465363,
      "id": "22613100",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi  tgdd có miếng dán lưng cho iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh BìnhThegioididong.com có miếng dán mặt lưng cho máy Iphone 6 anh nhé. Anh có thể mua ở siêu thị Thegioididong.com với giá là 50.000đ và được bảo hành dán lại 3 lần trong 3 tháng anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.429333,
      "id": "29318391",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD cho em hỏi bên tgdđ có bán pin không ạ. Tại pin em hư ròi ko biết thay đâu",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không bán pin của iPhone ạ. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng thay và báo giá cho anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.24913,
      "id": "20746687",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi! iPhone 6 của mình bị vô nước nên giờ loa nghe nhỏ hơn trước. TGDD có sửa không ạ???",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.10617,
      "id": "17884717",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 tại tgdd đã qua sử dụng. Máy có vấn đề thì e có thể đổi lại máy ở tgdd không",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm đổi trả anh có lỗi của nhà sản xuất bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.104433,
      "id": "19625888",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone có nên lên phiên bản 10,3,2 không hay để 10,3,1 nếu lên thì máy có nhanh hơn không",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì đây là bản cập nhật chủ yếu sửa lỗi hệ thống, nên nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì có thể cập nhật lên, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.103354,
      "id": "21728290",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32gb hồi tháng 4 vừa rồi tại tgdd bây giờ mình muốn bán lại cho tgdd có đc không",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng được 5 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 60% giá trị máy nha. Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.036861,
      "id": "27203016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại thời điểm này tôi có nên mua iphone 6 hay không",
      "answer": "Chào anh,Nếu nhu cầu sử dụng Điện thoại của anh là Nghe/Gọi, lướt Web, lên Internet, chơi Game, ... thì tại thời điểm này mua Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn được anh nha. Mức giá giảm khá nhiều chỉ còn 6.990.000₫ anh nhé. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.023033,
      "id": "20631394",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy ở tgdd có sửa được không qcv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này bên em không có hỗ trợ sim ghép ạ , anh vui lòng mang ra cửa hàng có hỗ trợ sim ghép anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.984205,
      "id": "27521949",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu giao hàng tại nhà thì có được lắp sim không ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Khi bên em giao hàng sản phẩm đến thì nhân viên bên em sẽ hướng dẫn đầy đủ cho chị đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.935471,
      "id": "28311214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 bên mình có màu hồng không ạ ❤❤❤",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có màu hồng chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.916973,
      "id": "25684372",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản Trị Viên cho em hỏi e mua máy tại TGDD đã hết thời gian bảo hành giờ máy em bị hư em mang ra TGDD nhờ gửi lên hãng sửa được đúng k ạ. Và TGDD có cho thuê máy k ạ",
      "answer": "Chào anh,nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng hộ anh. Anh có thể liên hệ siêu thị để bên em hỗ trợ anh mượn máy ạ,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.913478,
      "id": "26692467",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy tại tgdd mã máy là vn/s bắt sóng rất yếu hơn các iphone cùng dòng, ad cho e hỏi là lý do tại sao khoobg ạ, nếu do máy thì em có quyền đổi qua máy do nhà phát hành khác ngoài trừ nhật được không ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình chỉ kinh doanh máy VN/A phân phối cho thị trường Việt Nam thôi bạn nhé .Các mã khác là điện thoại xách tay bên mình không bán ạ .Bạn thử tắt máy và gắn SIM khác vào máy xem có bắt sóng tốt hơn không .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.913182,
      "id": "23519395",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hiện tại có còn iPhone 6, 32gb, moi không",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Iphone 6 32GB thì bên em vẫn còn kinh doanh sản phẩm mới chính hãng 100% đó chị nha. Nếu được thì chị hãy cho em biết khu vực chị ở để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.902634,
      "id": "21627224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu mua máy này có trả trước không?",
      "answer": "Chào anh NguyênVới Điện thoại iPhone 6 32GB anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và  hộ khẩu để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.884018,
      "id": "28481233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone Ram 1Gb thì có Chạy Tốt Không ạ",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB cho việc xử lý tác vụ nhanh, tiết kiệm năng lượng đối với việc chơi game có cấu hình nặng cũng sẽ rất dễ dàng luôn chị nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.851546,
      "id": "17566791",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu tgdd có hàng mà mình  không mua sau 7/4 thì được trả cọc hả bạn",
      "answer": "Chào chị,Nếu hàng về và mình không muốn mua nữa, có thể nhận lại cọc bình thường nhé chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.824301,
      "id": "27511958",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu ra thế giới đi động mua thì giá còn là 6.690.000 không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện giá sản phẩm 6.690.000₫ này chị đặt mua online trên web trước và ra siêu thị mua sản phẩm thì được với giá này chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.799841,
      "id": "24306189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có IPhone 6 lock ko  Nếu có thì giá hiện tại là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có kinh doanh iPhone Lock nha anh, bên em chỉ kinh doanh iPhone chính hãng nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.787349,
      "id": "20474245",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi bên TGDĐ hiện tại  có iphone 6s hàng cũ nào không ,nếu còn giá bao nhiêu có thể cho mình biết giá đặng mình mua .Cám ơn nhiều",
      "answer": "Chào bạn,Nếu được thì bạn hãy cho mình biết khu vực bạn quan tâm (tỉnh, huyện, phường) để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.721196,
      "id": "26253914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có bán iPhone hàng 99% không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB CŨ hiện bên em vẫn còn hàng anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7075205,
      "id": "26615495",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi mua máy tại tgdd trong vòng 12 tháng còn bảo hành máy con zin nguyên đầy đủ phụ kiện tgdd có thu mua lại  máy giúp mình được không ạ",
      "answer": "Chào anh Huy! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.707024,
      "id": "32240861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDD có thay Pin Iphone 5S ko. Nếu có thì phí thay pin là bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá anh sau nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.700835,
      "id": "26442333",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi iphone 6 mua ở tgdd còn hạn bảo hành tới tháng 6/2018 thì bên tgdd có mua lại không? Và mua lại bao nhiêu ạ? Em cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.68981,
      "id": "31989492",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em mua iphone 6 tại cửa hàng được 5 tháng r có được bảo hành không ạ? em cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị có thể cho em xin thông tin số điện thoại mua hàng để em kiểm tra giúp chị được hính xác hơn chị nhé,Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.608969,
      "id": "24177200",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Đến tgdd mua trả góp lãi suất 0% thì có được lấy máy ngay không ạ",
      "answer": "Chào anh LongSau khi anh ký xong hợp đồng và đóng các khoản tiền theo hợp đồng rồi thì anh có thể nhận máy ngay hôm đó luôn anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.586813,
      "id": "22202112",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e bị hở màn hình bên tgdd có nhận sửa chữa không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không hỗ trợ sửa màn hình ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng sửa chữa dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.53325,
      "id": "26040780",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi ip6 của mình mua tại tgdd hơn 1 tháng rồi mà vân tay không nhạy ( thường xuyên không nhận vân tay) qtv cho mình cách khắc phục được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn lau sạch bụi ở cảm biến vân tay xem có khắc phục được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.522312,
      "id": "27621626",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi mình muốn mua vỏ hộp Iphone 6 không biêt bên TGDD có bán không",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không có kinh doanh này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.493737,
      "id": "24967068",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu là khách hàng thân thiết của TGDD thì có được giảm giá khi mua iphone 6 32gb không ạ.",
      "answer": "Chào anh Hiện việc kiểm tra thông tin và khuyến mãi khách hàng thân thiết thì anh xin vui lòng liên hệ trực tiếp đổng đài mua hàng 1800.1060(miễn phí) (7:30 - 22:00) để được hỗ trợ kiểm tra cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.483789,
      "id": "23859297",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua hàng trả góp trả trước 50% sau đó trả góp tiếp trong 3 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ạ? còn nếu trả thẳng thì bên mình hiện tại có chương trình ưu đãi giảm giá gì nữa không ạ? Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Hiện khi chị mua trả thẳng hoặc trả góp với gói có lãi suất sẽ nhận được các khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đCơ hội trúng xe SH 150i (áp dụng khu vực Hà Nội).Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.452472,
      "id": "22369829",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 hở sáng màn hình một tí thì có sao không? Thế giới di động có hỗ trợ sửa chữa ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.404063,
      "id": "18693227",
      "field_search": "question",
      "question": "- Cho em hỏi TGDD Tân kỳ tân quý có hàng không ạ?",
      "answer": "Chào anhHiện tại sản phẩm này không có hàng tại Thegioididong.com Tân Kì Tân Quý nha anh. Tuy nhiên nếu anh muốn mua máy vui lòng cho em số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ chuyển hàng về siêu thị trong khoảng 2 - 7 ngày cho anh nha Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3790865,
      "id": "31582624",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thế giới di động có sửa chữa điện thoại không ạ",
      "answer": "Dạ chào anh , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.35476,
      "id": "28293143",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi nếu ip6 của mình bị chay pin thì có thể đem tới tgđđ để thay pin mới không ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.287783,
      "id": "20926591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone cũ có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chịCác sản phẩm cũ có hỗ trợ mua trả góp nha chị. Chị đang quan tâm đến sản phẩm nào và chị đang ở đâu ạ để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.232325,
      "id": "27909548",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên tgdd có iphone 5s không ạ , máy mới hay cũ cũng được",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm iPhone 5s ở siêu thị bên em hiện tại không còn kinh doanh anh ơi, sản phẩm cũ hay là mới đều không còn kinh doanh nhé, em rất tiếc và anh vui lòng chọn sản phẩm khác ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.231422,
      "id": "21650893",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mấy anh không sửa thì thôi chứ đừng lấy luôn như vậy",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị gửi máy tại Thegioididong.com thì bên em cần chuyển máy đến hãng nên thời gian sửa chữa máy hơi lâu đó chị nha. Chị có thể thông tin lại số điện thoại lại đây để bên em liên hệ hỗ trợ cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.205942,
      "id": "20385109",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua tại tgdd thì e có được nhờ anh chị kỹ thuật viên ở tgdd test toàn bộ về máy ngay lúc đó được không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể nhờ nhân viên hỗ trợ kiểm tra và hướng dẫn cho bạn về tất cả mọi thứ khi bạn mua máy bạn nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.19203,
      "id": "27570751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6splus nếu mua mà kích hoạt thì sẽ chạy luon iOS hiện tại hay là iOS 9.0 ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này đang được kinh doanh tại Thegioididong.com  với bản rom iOS 11 đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.16843,
      "id": "27521682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua online thì tôi có phiếu mua ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua giá khuyến mãi online thì không được tặng thêm phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.150923,
      "id": "26240328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iPhone 6 plus nếu cập nhật lên IOS 11.3 thì có gặp vấn đề gì không?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì bạn có thể cập nhật lên iOS 11.3 để dùng mượt hơn chứ không có vấn đề gì cả .Nếu đang dùng iOS 10 hay iOS 9 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.079887,
      "id": "22612248",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình chưa có thẻ ngân hàng thì muốn mua ứng dụng trả phí thì có thể đến tgdd để mua hộ có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không hỗ trợ mua ứng dụng giúp bạn được nếu bạn chưa có thẻ Visa bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.047072,
      "id": "17462713",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình đặt cọc xong mình mua luôn hay mua trả góp vậy ? Và tại sao lại phải đặt cọc , nếu không đặt cọc thì không có hàng nữa hay giá sẽ cao hơn giá dự kiến ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đặt cọc là chương trình khuyến mãi của Thegioididong.com, khi đó anh sẽ được ưu tiên nhận máy sớm và có các khuyến mãi giá trị ạ, khi cọc anh có thể chọn mua trả thẳng hay mua góp đều được ạ, em chưa có thông tin sau đợt cọc này máy có hàng tiếp hay còn giữ giá không ạ, anh quan tâm vui lòng cọc sớm vì máy đang có giá rất tốt.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.043533,
      "id": "28834416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi.ip 6 m mua ở tgdd giờ vỡ màn hình ngoài. thì tgdd có thay hay sửa chữa j k?",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện ạ, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.993701,
      "id": "27748361",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi xíu iPhone 6 32gb tại tgdd mình giờ còn ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì hiện tại bên em đang có thông tin kinh doanh anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.970995,
      "id": "17753654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nào máy có ạ. Tại em cũng có đặt cọc mà không biết nào có ạ",
      "answer": "Chào anh, Siêu thị Thegioididong.com gần anh sẽ có hàng  trong vòng từ 3-5 ngày (trừ thứ 7 và Chủ Nhật) từ ngày đặt hàng anh nhé. Khi hàng được chuyển tới, bên em sẽ thông báo cho anh đến siêu thị Thegioididong.com để nhận máy anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.96178,
      "id": "28996533",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 tại chi nhánh thì được khuyến mãi 500.000 phải không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ đúng rồi ạ, hiện tại khi chị mua điện thoại này chị sẽ được Giảm ngay 500.000đ ( Không áp dụng khi mua trả góp 0%). Nếu chị muốn mua điện thoại này chị cho em xin thông tin về khu vực của chị để em kiểm tra hàng cho chị nhé.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.919853,
      "id": "23014375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mang iphone 6 và cục pin của nó đến tgdd thì ở đây có hỗ trợ gắn vào giúp mình không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng sửa chữa dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.914059,
      "id": "20345103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphon 5 của em quên mk mở máy thì có sửa đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn quên mật khẩu, có thể tham khảo bài viết  để mở thử nhé.Thông tin đến bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.890181,
      "id": "23730138",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mà em đưa trước 1tr5 thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể trả trước 20% khoảng 1.798.000đ mới được nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.492.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của Home credit anh nha, cần có CMND và hộ khẩu nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.889757,
      "id": "27408107",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở An Giang nếu đặt thì lấy bằng cách nào ạ. cho Em hỏi thêm nữa là nếu như tối nay em đặt thì mai có phải không? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị đặt hàng thì chị ra siêu thị Thegioididong.com  gần nhất để nhận hàng. Tối nay chị đặt thì ngày mai chị nhận hàng. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.868912,
      "id": "24969408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 TGDD không bán màu khác ạ ??? Hay chỉ có vàng đồng thôi??",
      "answer": "Chào anh Hiện bên hãng chị hỗ trợ cung cấp hàng màu vàng đồng cho bên em nên bên em chỉ kinh doanh được màu vàng đồng thôi ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.814633,
      "id": "24759808",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua con này tại tgdd khoảng 1 tháng, và giờ đã bị vỡ mặt kính đt. Thì phải đem đến tgdd sửa hay như nào ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ kiểm tra trực tiếp cho máy và sẽ có thông tin cụ thể đến bạn nha, bên mình hiện tại chưa có dịch vụ sửa chữa, nếu không tiện mang trực tiếp tới trung tâm bảo hành thì có thể gửi máy tại siêu thị Thế giới di động gần nhất để được hỗ trợ gửi hãng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.746425,
      "id": "26370146",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi. Giờ em định mua cái ip 6 này. Nhưng em mới mua cái Samsung Galaxy J1 mini mới được 1 năm . Phụ kiện này nọ đồ còn ok lắm. Cho em hỏi bên TGDD mình có thu lại máy đó không ạ.? Nếu có thu lại thì thu với giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 12 tháng và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh đổi lại máy, anh mất phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể thời gian mua và giá sản phẩm lúc mua để em tính cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.720419,
      "id": "31583214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em mua máy này được 4 tháng rồi, em cảm thấy không phù hợp với nhu cầu của em , em muốn trẢ lại máy, nếu em không có hoá đơn giấy thì em có được trả lại máy không ạ?",
      "answer": "Chào chịNếu chị mua máy mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ thu lại ạ , chị cho em xin giá tiền và ngày mua sản phẩm em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.700555,
      "id": "21634978",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi là tại tgdd có kinh doanh iphone 6 lock ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong không kinh doanh máy iPhone Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6856985,
      "id": "21120744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu mình muốn mua iphone 6 này thì lại tgdd mua bình thường hay phải đem theo cmnd hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh ThanhAnh mua trả thẳng thì anh ra Thegioididong.com có hàng mua bình thường thôi ạ, không cần đem cmnd gì đâu ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.674921,
      "id": "26305091",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi. E có mua trả góp một cái iphone 6 32gb nhưng mà sài được ít ngày em thấy không thích hợp và muốn đổi sang 6plus thì có được không ạ, nếu được thì em phải làm như thế nào ạ.",
      "answer": "Chào anh ! Anh ơi bên em không có kinh doanh iPhone 6 Plus nha anh, anh có thể chọn sản phẩm khác giúp em có được không ạ, và anh mua góp iPhone 6 32GB là máy mới hay máy cũ vậy ạ, lãi suất 0% hay lãi suất thường ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.674144,
      "id": "23421158",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cái này mình có màu hồng không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nha. Mong chị thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.658042,
      "id": "22383285",
      "field_search": "question",
      "question": "Không mua tại tgdd bên tgdd có hỗ trợ bảo hành ko ạ xin cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Hưng,Nếu máy anh không mua ở Thegioididong.com thì bên em chưa hỗ trợ bảo hành máy hoặc gửi hãng giúp anh được nên anh vui lòng mang trực tiếp đến Trung tâm bảo hành chính hãng hoặc nơi mua hàng nhé anh !Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.651648,
      "id": "19426557",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi, cho mình hỏi, mình đang tính mua máy cũ cho CÔng Ty ở TGDD thì bên mình có đỏ không nhỷ? Cảm ơn",
      "answer": "Bạn ơi, cho mình hỏi, mình đang tính mua máy cũ cho CÔng Ty ở TGDD thì bên mình có hóa đơn đỏ không nhỷ? Cảm ơn        @Rồng:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.624973,
      "id": "29341309",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu em mua trả góp thì có được mua 3phu kiện tiết kiệm cùng iphone 6 32gb không a.nếu mua thì bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp thì anh vẫn được ưu đãi khi mua 2 phụ kiện sau ạ:Miếng dán màn hình iPhone 6 - GOS: 45.000đPin sạc dự phòng 10.000 mAh eSaver LA Y325S: 275.000đ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.608828,
      "id": "28084985",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em xin góp đến 24 tháng thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.594055,
      "id": "28227285",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi khi mình mua máy giặc có cần phải thuế VAT không ạ",
      "answer": "Chào anh! Với sản phẩm bên em có trên website thì đã bao gồm thuế luôn rồi đấy ạ, anh yên tâm mua hàng anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.587679,
      "id": "27005943",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tgdd có mua lại đt không vậy",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm Điện thoại ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 12 tháng, thì chị có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.542011,
      "id": "23852466",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi khi em mua iphone6 tại TGDĐ thì k biết nhân viên bên mình có hỗ trợ tạo tài khoản id apple k ạ ! tại em k rành về iphone ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi mua sản phẩm, thì bên mình sẽ hỗ trợ và hướng dẫn bạn tạo ID Apple nên bạn có thể an tâm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.539656,
      "id": "17957073",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này camera selfie có rentina flast không? Nếu không thì có app nào hiệu quả không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone 6 không có Flash màn hình bạn nhé, chức năng này có thể các dòng điện thoại iPhone SE và iphone 6S/6S Plus trở về sau nhé bạn .Bạn tham khảo ứng dụng  dùng với điện thoại mình chụp sẽ có Flash màn hình camera trước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.538592,
      "id": "21038835",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi: đây phải là bản quốc tế không ạ? Nếu không, nếu mình muốn đem ra nước ngoài sử dụng thì thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Iphone bên mình kinh doanh là bản quốc tế, nên bạn mang ra nước ngoài và gắn sim GSM vào là sử dụng được bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.512024,
      "id": "29805190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu đến ngày mà mình không trả góp thì sẽ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp với công ty nào ạ, nếu anh đóng trễ tiền góp thì bị phạt anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.464149,
      "id": "20882810",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có sửa máy k ạ như thay pin chẳng hạn, nếu có thì giá Bn v ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com chỉ nhận hỗ trợ chuyển hàng sửa chửa giúp chị với chi phí sẽ thông báo tới chị sau.Mong phản hồi của chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.460625,
      "id": "25362701",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em dùng ip6 mà cái chỗ cắm tai nghe bị hư ( khi cắm tai nghe vào chỉ nghe được 1 bên) thì bên mình có hỗ trợ sửa hay thay không ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Đây cũng có thể do tai nghe bị lỗi, bạn thử dùng tai nghe khác xem có nghe được bình thường không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.439447,
      "id": "23447680",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em đặt mua online thì có thể tự ra siêu thị lấy  được không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Anh có thể chọn đặt hàng tại siêu thị cho chương trình đặt hàng online giá rẻ vẫn được đó anh, Anh nhấp vào khung màu đỏ, kế bên ảnh của sản phẩm để điền thông tin và đặt máy với giá ưu đãi anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.430834,
      "id": "31394511",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em có mua một thánh sim vietnammobile tại TGDD nhưng em mới bị mất. Bây giờ em ra TGDD làm lại số cũ đó có được không ạ. Các dịch vụ em có được bảo toàn không.",
      "answer": "Chào anh, Dạ không được anh nha, anh vui lòng liên lạc với bên nhà mạng để có thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.424631,
      "id": "26482984",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình mua tại TGDD đã hết thời gian bảo hành vậy bên TGDD có thu lại không AD",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc bên em không có hỗ trợ thu lại máy đã hết bảo hành nha anh, mong anh thông cảm anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.407284,
      "id": "32049805",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em bị bể màn hình với liệt cảm ứng vậy khi đem tới tgdd có thay màn hình mới với sửa lại cảm ứng cho mình không ạ? Trả tiền thì trong khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì chị có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp chị nha chị và bên em sẽ báo giá sửa chữa lại cho chị sau ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.400089,
      "id": "28270358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone mới mua thì 3 lần sạc đầu có cần sạc 8 tiếng không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do công nghệ pin mới nên bạn không cần sạc 8 tiếng cho 3 lần đầu mà chỉ cần sạc đầy điện thoại là có thể sử dụng được rồi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.397049,
      "id": "22346380",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang quan tâm anh có thể tham gia mua trả góp anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.366336,
      "id": "27404748",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone này chơi liên quân có mượt không, tại thấy ram có 1gb à",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân khá mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.363458,
      "id": "24935387",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có sửa chữa điện thoại không ạ  Máy e ip 5s bị nóng nút home sau đó bị lỗi vân luôn nếu sửa thì giá sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ sửa chữa điện thoại chị nha. Nhưng nếu chị mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì chị hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa và sau đó hãng sẽ báo giá cho chị sau. Nếu không thì chị có thể liên hệ trực tiếp để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.355305,
      "id": "24681812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên tgdd có thay màn hình cảm ứng ip 6 không ạ? Cảm ơn tgdd.",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện siêu thị Thegioididong.com chưa kinh doanh màn hình cảm ứng cho iphone 6 chị nhé, chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em chuyển máy lên hãng sữa chữa cho mình chị nhaThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.340005,
      "id": "28357080",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt tại VN thì mang sang TQ xài có được không ạ? Có cần đk hay phải làm gì không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn mang máy này sang Trung Quốc thì vẫn sử dụng được và không cần làm gì bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.337626,
      "id": "26041463",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đt mình bị hỏng mà còn bảo hành vậy gửi xuống hãng sửa có tính phí vận chuyển không. Mình sài iphone 6s",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm anh dùng có lỗi của người dùng thì chuyển hãng sửa có tính phí anh nhé , còn lỗi nhà sản xuất thì bảo hành miễn phí ạ .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.320801,
      "id": "21418450",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd còn ip6 32gb màu bạc không vay ? Nếu còn thì bao nhiêu % và giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Với giá 8.990.000đ ạ.Anh mua trả góp, anh vui lòng cung cấp giấy tờ anh đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.28015,
      "id": "21462393",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi bên mình có dòng máy cũ không ạ",
      "answer": "Chào anh LâmBên em có Điện thoại iPhone 6 32GB cũ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.273652,
      "id": "28743061",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào ,Cho em hỏi, iphone 6 xài mượt không ạ, hiện tại là điện thoại iphone 6 đang xài ios 11 , nếu lag có hạ ios xuống 10 chấm được không.  Giải đáp câu hỏi giúp em.Em cảm ơn ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo trải nghiệm của mình thì sản phẩm  này sử dụng khá là mượt ạ, rất tiếc không thể hạ hệ điều hành từ Ios 11 xuống Ios 10 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.256659,
      "id": "26478077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu thanh toán bằng thẻ JCB và mua online thì được giảm 2 triệu không?",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện tại nếu chị thanh toán bằng thẻ JCB( không áp dụng mua trả góp) và chị đặt mua điện thoại này online thì chị sẽ được giảm 2 triệu chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.250725,
      "id": "31276930",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi ở đây có sửa iphone 6 lock không",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ sửa chữa điện thoại iPhone anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.233059,
      "id": "18320957",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, hôm qua mình có mua máy ip6 tại TGDD, nhưng do quên mật khẩu mở khóa không mở được, e có thể mang ra TGDD để restore lại không ạ?. máy yêu càu nhập mã mới được nhập touch id",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ restore lại sản phẩm nha. Lưu ý: Nếu máy có đăng nhập iCloud thì khi restore bạn cần phải nhớ tài khoản mới có thể sử dụng tiếp tục bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.214279,
      "id": "22095833",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lỗi khe sim có sửa đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bạn bị lỗi khe SIM như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.210154,
      "id": "27644983",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6, tại cửa hàng thì có giảm giá gù ko ạ",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ hiện tại mình chỉ có khuyến mãi. Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) và  Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) thôi ạ. Nếu mình hài lòng với sản phẩm trên vui lòng để lại thông tin khu vực mua hàng và số điện thoại, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.162588,
      "id": "21852150",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 có chống được nước không ạ",
      "answer": "Chào anh,Iphone 6 không hỗ trợ chống nước nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.154817,
      "id": "29372929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em khi mà tắt màn hình thì tại sao không nhận được cuộc gọi ạ chỉ khi em mở màn hình thì mới nhận được ạ .. có thể chỉ em cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.136633,
      "id": "28167232",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có hỗ trợ đổi máy không Ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua mới ở bên em, còn bảo hành và không có lỗi người dùng (rơi vỡ, vô nước, trầy xước...) thì bên e có hỗ trợ mua lại (có mất phí) anh nha. Anh có thể thông tin thời điểm cụ thể và giá máy anh mua để bên em hỗ trợ tính giá giúp anh được không ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.12811,
      "id": "18460503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu xoá hình trên ip thì trên tk icloud có bị mất hình không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn xóa hình trên điện thoại thì ảnh trên tài khoản iCloud không mất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.12335,
      "id": "19608269",
      "field_search": "question",
      "question": "chị ơi cho em hỏi ! em mất một iphone 6 16G mà e không có icloud và không cài gì cả thì có định vị được máy không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này rất tiếc là  không có cách nào định vị máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.115133,
      "id": "18467802",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi : mình thay pin iphone 6 được không ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu bạn mua máy tại thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp bạn và hãng sẽ báo giá lại cho bạn nhé. Ngoài ra bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.114947,
      "id": "23346240",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại e đang là sv nhưng em chưa có bằng lái xe có thể mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh là sinh viên đủ 20 tuổi, không có bằng lái thì anh có thể dùng CMND - Hộ Khẩu để tham gia trả góp nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.111138,
      "id": "30082411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua ip6 ,mua online hay mua tại siêu thị là đc giảm 500k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ chị mua hàng online hay mua tại siêu thị thì chị đều được Giảm ngay 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%)  chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.100372,
      "id": "28520802",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh(chị) cho e hỏi e muốn đổi đt Sony Xperia XA1 UTral Plus sang ip 6 32gb thì được không ạ? e mua Sony tại TGDD bùi thị xuân Đà Lạt được 2 tháng rồi... nếu đổi được thì em bù như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua sản phẩm mới tại siêu thị Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không có lỗi do người dùng (rơi, vỡ, vào nước, trầy..) thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại. chị vui lòng cung cấp em thông tin ngày tháng và giá khi chị mua để bên em hỗ trợ. Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.098934,
      "id": "26004795",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi với ip6 32gb, nếu thanh toán online bằng thẻ ATM có mobile bangking thì có được giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị thanh toán online sản phẩm này với thẻ ATM có đăng ký internet banking thì sẽ không được áp dụng chương trình giảm giá như thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp, áp dụng đến 31/03) nha chị. Nếu chị có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, chị có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nhé. Chia sẻ đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.095671,
      "id": "29647312",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi là em có khoảng gần 7 triệu thì nên mua con nào tốt nhất ạ và có nên mua iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo mua Điện thoại iPhone 6 32GB này được nhé, máy được hoàn thiện tỉ mỉ về thiết kế, dùng ổn định, lâu dài ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.093087,
      "id": "21176060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32G TGDD có hỗ trợ trả góp 0% lãi xuất không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.073459,
      "id": "17791405",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi: mình mới mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại tgdd. Bây giờ mình muốn đổi sang dòng máy khác được không?",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc nếu anh từng mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại thegioididong.com thì hiện bên em không hỗ trợ đổi qua máy khác và cũng không hỗ trợ thu lại luôn ạ. Mong anh thông cảm anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0509,
      "id": "20473132",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua hàng trên VuiVui.com có bảo hành tại TGDĐ được không?",
      "answer": "Chào anh, Khi mua hàng tại vuivui.com thì anh vẫn có thể bảo hành tại Thegioididong.com anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.042318,
      "id": "30346073",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua máy với giá 6tr7 thì có được nhận PMH 500k không ạ",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm  iPhone 6 32GB thì nếu anh mua với giá sốc 6.690.000₫ sẽ không được nhận quà tặng là phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.041097,
      "id": "22165834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua j7 dc 7 tháng giờ bến tgdd minh koa thu lại không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại phí máy nếu đó là sản phẩm mua tại Thegioididong.com, còn thời hạn bảo hành, ít trầy xước và là sản phẩm được mua với hình thức là sản phẩm mới, còn sản phẩm đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ không thu lại anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.038746,
      "id": "24942044",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd có hỗ trợ thay pin iphone 5s/se không ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.011895,
      "id": "26396850",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có sửa đt không nhỉ Đt của tôi đang còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng sửa cho anh và báo giá(nếu có) anh sau nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.010948,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.987403,
      "id": "19707613",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu bây h em mua thì liệu có đc ưu đãi j không anh,",
      "answer": "Chào anh,Nếu như hiện tại anh mua sẽ nhận được khuyến mãi: Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng . Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao tận nơi anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.986972,
      "id": "27634945",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua Iphone 6 7.490.000 là có tặng phiếu mua hàng 500k không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này nếu anh mua online và thanh toán 100% bằng thẻ mastercard thì anh sẽ được hỗ trợ Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.980841,
      "id": "24686707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 khi mình gọi ngta ,ngược lại, nhưng bên mình nói thì bên đầu dây không nge - có thì nge rất nhỏ ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ không biết là bạn gọi điện thông qua sim hay thông qua ứng dụng vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.952885,
      "id": "26167221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao trên web của mình em đặt online nhận hàng tại siêu thị lại không có huyện năm căn ở tỉnh cà mau vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị Do sản phẩm không có hàng tại Huyện Nam Căn nên chị không thể đặt hàng được với giá khuyến mãi online chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.939994,
      "id": "20679191",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, hiện tại IP có cài được icloud chưa ạ? để e đến cài vài nếu chưa cài mà bây giờ cài vô nó có bị mất hình ảnh dữ liệu trên đt hiện tại của mình không? em cám ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu như iPhone mà cài tài khoản icloud vào thì sẽ không ảnh hưởng gì, không mất dữ liệu iPhone nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9259405,
      "id": "27455293",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu em bật kí hiệu màu xanh lá đó lên thì em đăng kí 3G có được dùng không ạ. Vì em vào cài đặt di động chỉ có LTE thôi. Vậy cho em hỏi LTE là gì và có dùng đc cho 3G không ạ.?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn mở như vậy là mở dữ liệu di động rồi bạn nha. Và máy hiển thị LTE là mạng 4G đó bạn, 4G sẽ mạnh hơn 3G nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.904076,
      "id": "24189510",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em là sinh viên 19t thì mua trả góp 0% con iphone 6 32gb đc không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc 19 tuổi thì chưa mua trả góp được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.887515,
      "id": "23801997",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho mình hỏi nếu sử dụng mã giảm giá 8% để mua hàng trong hôm nay thì có được tặng phiếu mua hàng 500k nữa không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Dạ chị ơi với Iphone thì không áp dụng mã giảm giá chị nhé. Mong chị thông cảm. Chị có thể chọn sản phẩm khác hoặc có thể mua Iphone 6 32GB với giá bình thường và nhận phiếu mua hàng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.882571,
      "id": "22853700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có hổ trợ trả trước 0đ không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Sản phẩm Iphone 6 32gb có hỗ trợ trả góp gói trả trước 0 đồng chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) và số tháng chị muốn góp, để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.87969,
      "id": "30822952",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ben mình có thay mành hình cho con này không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc, hiện tại bên em không hỗ trợ thay thế, sửa chữa sản phẩm nên không thể thông tin đến chị được, chị có thể trực tiếp liên hệ hãng để thay ạ. Hoặc nếu chị mua máy tại Thegioididong.com chị có thể mang máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ chuyển hãng và báo phí giúp mình chị nhé Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.865105,
      "id": "17745249",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là nếu như mua hàng có cần giấy tờ gì không ? Mà em muốn mua rồi nhờ bên tụi anh gửi tới nhà bạn em thì có được không ? mong bên anh chị giúp đỡ !",
      "answer": "Chào chị Ngân,Nếu chị mua trả thẳng thì không cần giấy tờ gì nhé. Trường hợp chị nhờ gửi  cho bạn, Thegioididong.com sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho bạn chị nha, tuy nhiên, chị thanh toán tiền trước tại siêu thị rồi sau đó chị để lại địa chỉ bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.862075,
      "id": "26988343",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu mình trả trước 0% thì 1 tháng mình góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 3.3% của FeCredit trả trước 0đ mỗi tháng khoảng 1.477.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.861209,
      "id": "22986940",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hiện tại iphone 6 32G còn hàng không ạ!!",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này đang ít hàng chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.852459,
      "id": "20536271",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có bán iphone 6 64G cũ không? Nếu có giá bao nhiêu? Có hỗ trợ trả góp không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 64GB cũ anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.824329,
      "id": "29241846",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em muốn mua iphone 6 này. Mà hiện tại em đang sài samsung j5 pimer đó qtv thì vào tgdd thu lại bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho chị nha chị, chị có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.809881,
      "id": "31737239",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi tối em ra mua trả góp được không ạ tại em sợ buổi tối ngân hàng k làm ạ",
      "answer": "Chào chịDạ nhân viên của công ty tài chính có hỗ trợ đến 21 giờ tại siêu thị đó ạ, chị có thể ra siêu thị trước thời gian này để được hỗ trợ chị nhaThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.795814,
      "id": "25939698",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho minh hoi iphone 5s bị hư nut home k nhấn được nữa & k thể kích hoạt touch id, vậy tgdd có hỗ trợ sửa tính phí k ạ. vì máy k mua tại tgdd. mình cảm  ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình rất tiếc không sửa phần cứng cho điện thoại .Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến trung tâm bảo hành để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7943735,
      "id": "20512972",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu ip của e mua ở tgdd mà hết bảo hành thì tgdd có đem bh cho e ko ạ tks",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng sữa chữa. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7754545,
      "id": "17600629",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mua ở tgdd mà k đặt trc thì giá là bao nhiêu vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm  IPHONE 6 32GB anh quan tâm  bên em đang có giá dự kiến là: 9.990.000đ nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.775259,
      "id": "26632474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Em dùng iphone 6 và đã bị nứt màn hình. Không biết mình có nhận thay màn hình không a ? Và giá cả thì như thế nào ạ ? Em ở Củ Chi ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com không nhận thay Màn hình Điện thoại chị nha. Nếu chị mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay Màn hình và báo chi phí lại cho chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.774674,
      "id": "20635520",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu giờ mua IPhone 6 thì khoảng chừng nào thì Apple hết hỗ trợ ạ nếu Apple ngưng hỗ trợ IPhone 6 thì có sử dụng đc nữa ko",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này hiện tại Apple vẫn hỗ trợ cho iPhone 6 nên bạn có thể yên tâm, và nếu Apple có ngững hỗ trợ thì bạn vẫn sử dụng máy bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.742674,
      "id": "21639946",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của mình bị lỗi ad biết cách sửa không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi có thông báo trên thì bạn đang restore máy hay đang thực hiện thao tác gì vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.707422,
      "id": "20829442",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đã mua bên shop mình chiếc iphone SE 64G hồi tháng 3, giờ có nhu cầu bán lại shop thì có đc không ạ? Và nếu đc thì giá máy tính thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.688535,
      "id": "29181087",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao đien thoai cua em không tai được Facebook ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin bạn không tải được cụ thể như thế nào, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.682792,
      "id": "25436324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua máy cũ trong tgdd có được trả góp không ạ. Và 18t đã được trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nhé, nhưng bên em hiện không hỗ trợ khách hàng 18 tuổi mua trả góp được anh vui lòng nhờ người thân đủ từ 20 đến 60 tuổi có đầy đủ giấy tờ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.676089,
      "id": "17578863",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi mình đang sài iphone 5s mua tại tgdd ngày 1/1/2017 .gia 5m990 giờ muốn đổi sang iphone 6 thì mình bù khoảng bao nhiêu . và iphone 6plus 16g thì bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iphone 6 plus 16GB giá 11.990.000đ, sản phẩm 5s mình đổi trả giá trị còn lại khoảng 4.193.000đ, như vậy bù thêm khoảng 7.797.000đ anh nhé, mình mang sản phẩm và đẩy đủ phụ kiện, quà khuyến mãi ra siêu thị để được tính chính xác hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.650619,
      "id": "24151357",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi. Hiện tại sp này có sẵn tại thị trấn phước long, tỉnh bạc liêu không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị  Ấp Long Thành, TT.Phước Long, H.Phước Long, T.Bạc Liêu đang có hàng sản phẩm này anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.648149,
      "id": "25226549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu mình chỉ onl face, mess, xem phim nghe nhạc với lên youtube và chơi game kiểu liên minh mobile thì iphone 6 với samsung j7 prime cái nào dùng tốt hơn ạ, với nếu mua iphone 6 cũ dùng có tốt không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 được hệ điều hành iOS tối ưu cực tốt khiến hiệu năng cao giúp chơi game và load các ứng dụng trên tốt hơn và mượt mà hơn bạn nhé .iPhone 6 cũ bên mình kinh doanh còn khá mới và dùng rất tốt  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.62935,
      "id": "26715069",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ em mua trực tiếp tại cửa hàng có sale không ạ?",
      "answer": "Chào chị Như Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em vẫn kinh doanh ở ngoài siêu thị đó chị, chị có thể cho em thông tin khu vực nơi chị để em kiểm tra giúp chị siêu thị có máy gần nhất nhéMong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.624305,
      "id": "19477949",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có thay vỏ iPhone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh Nguyện!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay thế vỏ sản phẩm anh ạ, tuy nhiên nếu sản phẩm anh được mua tại hệ thống Thegioididong.com thì bên em vẫn có thể hỗ trợ chuyển hãng thay thế giúp anh được và anh có thể vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.610739,
      "id": "20330235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là nếu tôi mua sản phẩm vào tầm 20h00 thì có được giao hàng luôn không?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đặt mua sản phẩm vào 20h thì Thegioididong.com sẽ Giao trước 9 giờ sáng hôm sau hoặc theo yêu cầu cho anh nhéThông tin đến anh ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.589026,
      "id": "26124619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online trước , đặt hàng xong nếu k vừa ý thì đổi máy khác tại tiệm được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ được chị nhé. Tuy nhiên, chị có thể ra siêu thị xem hàng trước rồi sau khi mình ưng ý sản phẩm iPhone 6 32Gb thì mình có thể đăng ký đặt hàng online tại siêu thị vẫn được chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5880785,
      "id": "25891956",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho hỏi: mình danh sd ip6 plus lỡ rớt hư ic mình sửa ngoai, thay ic cảm biến,. Tại sao khi đã sửa xong máy sd chưa dc 5p là máy là rất nóng, có phải máy mình bị chủ thay đồ khác hay sửa không đảm bảo chất lượng khong",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến nơi đã hỗ trợ sửa chữa để được kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.577716,
      "id": "24670199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trước em có mua máy ở tgdd nhưng bây h em muốn mua máy khác vậy bên mình có trương trình nào giảm giá không.vd. em muốn  bán lại máy cho ad và mua máy khác thì có được không ạ. Mong nhận được phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại điều kiện đổi trả sản phẩm là tình trạng sản phẩm còn tốt, mua tại Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cung cấp giá và ngày mua sản phẩm trên hóa đơn tại đây để bên em kiểm tra và tính giá cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.564684,
      "id": "23214522",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này ở tgdd ở Hà Nội còn hàng không ạ???",
      "answer": "Chào anh Hùng,Điện thoại iPhone 6 32GB có hàng ở Hà Nội ạ. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị mua hàng hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.560717,
      "id": "22790765",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả góp 0% không ạ, nếu có thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 597.000₫ và góp 8 tháng. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.544293,
      "id": "25641363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao trên app store không có app Psp vậy QTV ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tìm trên kho mà không có ứng dụng bạn tìm thì có nghĩa là kho ứng dụng hiện chưa hỗ trợ cho ứng dụng này bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.538702,
      "id": "27648332",
      "field_search": "question",
      "question": "Tự nhiên tại nghe em bị như vậy thì em có được bảo hành lại không ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Dạ mong chị vui lòng chia sẽ thêm thông tin cụ thể ngày tháng năm chị mua sản phẩm để bên em hỗ trợ kỹ hơn nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.536842,
      "id": "19970271",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em có mua điện thoại ở tgdd và đuọc mua sim ,lúc mua sim là đã dăng ký cho em rồi đúng không ạ(em có đưa cmnd để kích hoạt và đăng ký) .vậy là em không cần ra viettel để đăng ký gì nữa đúng không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Dạ đúng rồi chị nhé, khi chị mua sim thì bên em có xin CMND của chị để đăng ký sim cho chị rồi đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.535827,
      "id": "26919953",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. E mua trả góp nếu chưa đủ tuổi có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.535331,
      "id": "19766861",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc ko may khi rút ra lỗ cám chân sạc rời khỏi ra dt. Em hỏi jo có sửa được không ạ ,",
      "answer": "Chào anh VinhTrường hợp này thì anh vui lòng mang máy cùng sạc đến siêu thị Thegioididong.com hay điện máy XANH gần nhất, nhân viên bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra và gửi máy lên trung tâm bảo hành giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5315275,
      "id": "25359932",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Iphone 6 32g còn không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng cho em xin khu vực chị đang ở em sẽ kiểm tra giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.514615,
      "id": "20561739",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua iphone 6 32g ở TGDD cho t hỏi có cách nào chạm 2 lần màn hình sáng lên được không ? không phải ấn nút home ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone thì không có chức năng chạm 2 lần sáng màn hình như các dòng điện thoại android khác bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.51148,
      "id": "21665180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua trả góp phone 6 . Mà cần hoá đơn tiền nước / điện đứng tên bố em được không ạ ?? hay phải mình đứng tên ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Dạ hóa đơn điện có trùng địa chỉ với hộ khẩu là được đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}